[勾羊台OWLYEARN] PS4全日文巨影都市 由我黎語音導航

識少少日文 盡量解住比大家睇!

今日又開台啦

而家又開左台啦 預計去到11點半